Ik nam de laatste cursus en stegen.
Ik keek in de kamer waar ik had haar verliet en ik zag haar zitten in de haveloze stoel op de kachel dicht bij het vuur, met haar rug naar me toe.
Op het moment dat ik was om mijn hoofd te gaan rustig weg, ik zag een geweldige vlammende lichte veer.
Op hetzelfde moment zag ik haar bij me, krijsende, met een werveling van fire blazing alles over haar, en opzwepende minstens evenveel voeten boven haar hoofd als ze was hoog.
Ik had een dubbele caped geweldige jas en over mijn arm een dikke vacht.
Ik heb hen uit, gesloten met haar, gooide haar neer, en kregen ze over haar; dat ik de grote doek uit de tabel voor hetzelfde doel, met het meeslepen op de schroothoop van rottenness in het midden, en alle lelijke dingen die beschut zijn; dat we op de begane worstelen als wanhopige vijanden, en dat hoe dichter ik waarop haar, hoe meer laaiend ze shrieked en probeerde om gratis zelf--dat wist ik door het resultaat, maar niet door alles wat ik voelde of dacht, of wist ik dat deed.
Ik wist niets totdat ik wist dat we op de grond lagen door de grote tafel en dat patches van tondel toch brandt bleven zweven in de rokerige lucht, die zojuist was haar vervaagde bruidskleding.
Vervolgens, ik keek rond en zag de verstoorde kevers en spinnen lopen over de vloer en de personeelsleden met ademloze huilt bij de deur.
Ik ben nog steeds haar gedwongen met al mijn kracht, als een gevangene die zou kunnen ontsnappen; en ik betwijfel of ik nog wist wie ze was, of waarom we hadden geworsteld, of dat ze was in vlammen, of dat de vlammen waren, maar toen zag ik de patches van tondel dat was haar kleding niet langer brandt maar vallen in een zwart douche om ons heen.
Ze was gevoelloos, en ik was bang om haar verplaatst of zelfs aangeraakt.
Bijstand is gezonden, en ik haar totdat hij kwam, alsof ik onredelijk gedroomd (ik denk dat ik wel) dat als ik laat haar gaan, het vuur zou opnieuw uitbreken en verbruiken.
Toen ik opstond op de chirurg op haar met andere steunmaatregelen, Ik was verbaasd om te zien dat mijn beide handen werden verbrand; want ik had geen kennis van het door het gevoel van gevoel.
Bij onderzoek werd uitgesproken dat zij ernstig schaadt, maar dat ze van zichzelf waren verre van hopeloos; het gevaar vooral lag in het zenuwstelsel schok.
Door de chirurg's aanwijzingen, haar bed werd uitgevoerd in die kamer en die aan de grote tafel, die toevallig goed aansloot bij de dressing van haar verwondingen.
Toen zag ik haar wel eens een uur erna, ze leken, want daar waar ik had haar gezien strike haar stick, en had gehoord dat ze zouden vallen.
Hoewel elk overblijfsel van haar jurk werd verbrand, aangezien ze me vertelden, had zij nog steeds iets van haar oude gruwelijk bridal schijn; want ze had haar naar de keel met witte katoenen watten, en aangezien zij leggen met een wit vel losjes over elkaar liggende dat the phantom lucht van iets dat werd veranderd was nog bij haar.
Ik vond op de ondervraging door de personeelsleden, Estella was in Parijs, en ik kreeg een belofte van de chirurg dat hij zou schrijven naar haar door de volgende post.
Miss Havisham's familie nam ik bij mezelf; wil communiceren met Mr. Matthew Pocket alleen, en laat hem doen wat hij graag informeren over de rest.
Dit deed ik de volgende dag door Herbert, zodra ik terug naar de stad.
Er was een podium, diezelfde avond, toen ze sprak collectedly van wat er was gebeurd, maar wel met een bepaalde verschrikkelijke levendigheid.
